香港邊區冇咁潮濕

以前住將軍澳真係潮濕到。。。到底香港邊區冇咁潮濕？

南區
過左香港仔隧道完全另一個世界
利申住過東區，牆紙都滲水

你認真？
回南天食晒第一水濕氣喎

西區， 住左30年未用過抽濕機

咁等我講埋北區啦，東南西北齊晒

荃灣？
以前住荃灣西（唔係新樓）唔覺濕。

我睇左邊區冇咁咸濕

東南西北都比你地講晒

林鄭個閪，乾到龜裂！

咪玩啦。

青衣

火炭

元朗